作為中墨混血兒，我感到十分自豪！

我地墨西哥

半隻支那狗

你係成隻

我中港混血

靴里拉🤘🏻

芝娃娃？

有咩誤會，我爸爸來自中非共和國

咪jer啦

佢肉酸

混種狗

樓主熱狗

力架

熱狗

##metoo

熱血公墨?

nigga

樓主係咪吸開毒

咁唔怪得你只係"西哥"

最cheap兩國 負負得正
樓主你發了

十卜